
Menu: 
	a: Add a movie to the queue
	w: Watch the next movie in the queue
	d: Delete the next movie from the queue
	h: print the movie History
	r: print the most Recently watched movie
	q: print the movie Queue
	n: print the Next movie to watch
	x: eXit
Enter a command: 

Movie history:

John Wick
Hidden Figures
Office Space
Star Wars: A New Hope
The Matrix
The Sting
Little Women
Bill and Ted's Excellent Adventure
The Lord of the Rings: The Fellowship of the Ring

Menu: 
	a: Add a movie to the queue
	w: Watch the next movie in the queue
	d: Delete the next movie from the queue
	h: print the movie History
	r: print the most Recently watched movie
	q: print the movie Queue
	n: print the Next movie to watch
	x: eXit
Enter a command: 

Most recently watched movie: John Wick

Menu: 
	a: Add a movie to the queue
	w: Watch the next movie in the queue
	d: Delete the next movie from the queue
	h: print the movie History
	r: print the most Recently watched movie
	q: print the movie Queue
	n: print the Next movie to watch
	x: eXit
Enter a command: 

Movie queue: 

The Princess Bride
Black Panther
Big Trouble in Little China
Frida
Moneyball
Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings
Tetris
Barbie
Oppenheimer
Minority Report
Magnificent Seven
The Avengers
Strange Brew
Ex Machina
Desperado
Harry Potter and the Philosopher's Stone
The Imitation Game

Menu: 
	a: Add a movie to the queue
	w: Watch the next movie in the queue
	d: Delete the next movie from the queue
	h: print the movie History
	r: print the most Recently watched movie
	q: print the movie Queue
	n: print the Next movie to watch
	x: eXit
Enter a command: 

Next movie to watch: The Princess Bride

Menu: 
	a: Add a movie to the queue
	w: Watch the next movie in the queue
	d: Delete the next movie from the queue
	h: print the movie History
	r: print the most Recently watched movie
	q: print the movie Queue
	n: print the Next movie to watch
	x: eXit
Enter a command: 

Enter a movie title: 
Menu: 
	a: Add a movie to the queue
	w: Watch the next movie in the queue
	d: Delete the next movie from the queue
	h: print the movie History
	r: print the most Recently watched movie
	q: print the movie Queue
	n: print the Next movie to watch
	x: eXit
Enter a command: 

Movie queue: 

The Princess Bride
Black Panther
Big Trouble in Little China
Frida
Moneyball
Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings
Tetris
Barbie
Oppenheimer
Minority Report
Magnificent Seven
The Avengers
Strange Brew
Ex Machina
Desperado
Harry Potter and the Philosopher's Stone
The Imitation Game
Blazing Saddles

Menu: 
	a: Add a movie to the queue
	w: Watch the next movie in the queue
	d: Delete the next movie from the queue
	h: print the movie History
	r: print the most Recently watched movie
	q: print the movie Queue
	n: print the Next movie to watch
	x: eXit
Enter a command: 

Watching: The Princess Bride

Menu: 
	a: Add a movie to the queue
	w: Watch the next movie in the queue
	d: Delete the next movie from the queue
	h: print the movie History
	r: print the most Recently watched movie
	q: print the movie Queue
	n: print the Next movie to watch
	x: eXit
Enter a command: 

Next movie to watch: Black Panther

Menu: 
	a: Add a movie to the queue
	w: Watch the next movie in the queue
	d: Delete the next movie from the queue
	h: print the movie History
	r: print the most Recently watched movie
	q: print the movie Queue
	n: print the Next movie to watch
	x: eXit
Enter a command: 

Watching: Black Panther

Menu: 
	a: Add a movie to the queue
	w: Watch the next movie in the queue
	d: Delete the next movie from the queue
	h: print the movie History
	r: print the most Recently watched movie
	q: print the movie Queue
	n: print the Next movie to watch
	x: eXit
Enter a command: 

Deleting: Big Trouble in Little China

Menu: 
	a: Add a movie to the queue
	w: Watch the next movie in the queue
	d: Delete the next movie from the queue
	h: print the movie History
	r: print the most Recently watched movie
	q: print the movie Queue
	n: print the Next movie to watch
	x: eXit
Enter a command: 

Movie history:

Black Panther
The Princess Bride
John Wick
Hidden Figures
Office Space
Star Wars: A New Hope
The Matrix
The Sting
Little Women
Bill and Ted's Excellent Adventure
The Lord of the Rings: The Fellowship of the Ring

Menu: 
	a: Add a movie to the queue
	w: Watch the next movie in the queue
	d: Delete the next movie from the queue
	h: print the movie History
	r: print the most Recently watched movie
	q: print the movie Queue
	n: print the Next movie to watch
	x: eXit
Enter a command: 

Movie queue: 

Frida
Moneyball
Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings
Tetris
Barbie
Oppenheimer
Minority Report
Magnificent Seven
The Avengers
Strange Brew
Ex Machina
Desperado
Harry Potter and the Philosopher's Stone
The Imitation Game
Blazing Saddles

Menu: 
	a: Add a movie to the queue
	w: Watch the next movie in the queue
	d: Delete the next movie from the queue
	h: print the movie History
	r: print the most Recently watched movie
	q: print the movie Queue
	n: print the Next movie to watch
	x: eXit
Enter a command: 

Invalid command. Please try again.

Menu: 
	a: Add a movie to the queue
	w: Watch the next movie in the queue
	d: Delete the next movie from the queue
	h: print the movie History
	r: print the most Recently watched movie
	q: print the movie Queue
	n: print the Next movie to watch
	x: eXit
Enter a command: 

